7月人仔完約 有咩10GB 4G平plan

而家人仔用緊每月$200 5GB
但唔係幾夠用
想睇下其他台有冇平10GB plan

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan